[中醫]虛火實火一齊黎，點搞？

如題，又話如果虛火飲涼茶會g，咁究竟點搞

推

有錢就去搵中醫, 無錢就食幾日粥, 完

屌真係文人相輕

打飛機出火

出火囉